{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 가둔지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での肉類、天ぷら類、魚類、甲殻類の調理及び喫煙は禁止されており、調理時や喫煙時にはディープクリーニング費用が追加で請求されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間の未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、全室Wi-Fi提供、客室は禁煙です。 バーベキュー場は炭火バーベキューと1階客室の個別テラスバーベキュー、2階客室の共同バーベキュー場で構成されています。 炭とグリルはレンタル可能で、価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 炭の申し込みは21時まで可能で、バーベキュー場の利用時間は22時までです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚類の調理や直火方式の使用、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間の未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューとテラスバーベキューがあり、炭とグリルのレンタルも可能です。価格は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。炭の申し込みは21時まで可能で、バーベキュー場の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 613
    }
}